# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-22 15:15+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-19 03:43+0000\n"
"Last-Translator: Seeun Lee <selee@e4net.net>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.opensuse.org/projects/uyuni/"
"susemanager-4-3/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.9.1\n"

#: ../yast/susemanager_ask.rb:38
msgid "Set up #{@product_name} from scratch"
msgstr "#{@product_name}을(를) 처음부터 설정"

#: ../yast/susemanager_ask.rb:48
msgid "Migrate a #{@product_name} compatible server"
msgstr "#{@product_name} 호환 서버 마이그레이션"

#: ../yast/susemanager_ask.rb:60
msgid ""
"<p>Choose if you are setting up #{@product_name} from scratch or migrating "
"to #{@product_name} from a #{@product_name} compatible server.</p>"
msgstr ""
"<p>#{@product_name}을(를) 처음부터 설정하거나 #{@product_name} 호환 서버에서 "
"#{@product_name}(으)로 마이그레이션할지를 선택하십시오.</p>"

#: ../yast/susemanager_ask.rb:65
msgid "#{@product_name} Setup"
msgstr "#{@product_name} 설정"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:43
msgid "Organization"
msgstr "조직"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:45
msgid "Organization Unit"
msgstr "조직 단위"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:47
msgid "City"
msgstr "시/도"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:49
msgid "State"
msgstr "시/도"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:51
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:53
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:114
msgid "SSL Pass&word"
msgstr "SSL 비밀번호(&w)"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:121 ../yast/susemanager_db.rb:106
msgid "R&epeat Password"
msgstr "비밀번호 다시 입력(&e)"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:132
msgid ""
"<p>Here, enter data needed for the creation of an SSL certificate. The "
"certificate is used for a number of purposes like connections to a SUSE "
"Manager Proxy server, HTTPS protocol in browsers, and more.</p>"
msgstr ""
"<p>SSL 인증서를 생성하기 위해 필요한 데이터를 여기에 입력하십시오. 인증서는 "
"SUSE Manager Proxy 서버로 연결, 브라우저의 HTTPS 프로토콜 등과 같은 다양한 목"
"적으로 사용됩니다.</p>"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:137
msgid "Certificate Setup"
msgstr "인증서 설정"

#: ../yast/susemanager_cert.rb:169
msgid "The value of '%1' is empty."
msgstr "'%1'의 값이 비어 있습니다."

#: ../yast/susemanager_cert.rb:180 ../yast/susemanager_db.rb:140
#: ../yast/susemanager_migration.rb:146
msgid "Password is missing."
msgstr "비밀번호가 누락되었습니다."

#: ../yast/susemanager_cert.rb:185 ../yast/susemanager_db.rb:145
#: ../yast/susemanager_migration.rb:163
msgid "Passwords do not match."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: ../yast/susemanager_cert.rb:193 ../yast/susemanager_db.rb:153
msgid "The password should have at least %1 characters."
msgstr "비밀번호는 %1자 이상이어야 합니다."

#: ../yast/susemanager_cert.rb:204 ../yast/susemanager_db.rb:164
#: ../yast/susemanager_migration.rb:154
msgid ""
"The password contains invalid characters.\n"
"The invalid characters are: %1"
msgstr ""
"비밀번호에 잘못된 문자가 포함되었습니다.\n"
"유효한 문자: %1"

#: ../yast/susemanager_congratulate.rb:35
msgid "<p>#{@product_name} Setup is now complete.</p><br>\n"
msgstr "<p>#{@product_name} 설정이 완료되었습니다.</p><br>\n"

#: ../yast/susemanager_congratulate.rb:51
msgid "Setup Completed"
msgstr "설정 완료됨"

#: ../yast/susemanager_db.rb:90
msgid "Database &User"
msgstr "데이터베이스 사용자(&U)"

#: ../yast/susemanager_db.rb:98
msgid "Database &Password"
msgstr "데이터베이스 비밀번호(&P)"

#: ../yast/susemanager_db.rb:115
msgid ""
"<p>By default SUSE Manager is using an internal postgresql database named '"
msgstr ""
"<p>기본적으로 SUSE Manager는 이름이 다음과 같은 내부 postgresql 데이터베이스"
"를 사용합니다."

#: ../yast/susemanager_db.rb:125
msgid "Database Settings"
msgstr "데이터베이스 설정"

#: ../yast/susemanager_db.rb:178
msgid ""
"The password failed the cracklib check with:\n"
"'%1'"
msgstr ""
"다음으로 비밀번호에서 cracklib를 검사하지 못함:\n"
"'%1'"

#: ../yast/susemanager_manager.rb:84
msgid "&IP Address of the #{@product_name} Server"
msgstr "#{@product_name} 서버의 IP 주소(&I)"

#: ../yast/susemanager_manager.rb:94
msgid "#{@product_name} &Administrator e-mail address"
msgstr "#{@product_name} 관리자 이메일 주소(&A)"

#: ../yast/susemanager_manager.rb:101
msgid "Advertise #{@product_name} via SLP"
msgstr "SLP를 통한 #{@product_name} 알림"

#: ../yast/susemanager_manager.rb:112
msgid ""
"<p>Fill in <b>Administrator e-mail address</b>. It is used for notifications "
"by #{@product_name}.</p>"
msgstr ""
"<p><b>관리자 이메일 주소</b>를 입력하십시오. #{@product_name}의 알림에서 사용"
"됩니다.</p>"

#: ../yast/susemanager_manager.rb:152
msgid "The Administrator e-mail address is not valid."
msgstr "관리자 이메일 주소가 잘못되었습니다."

#: ../yast/susemanager_migration.rb:73
msgid "&Hostname of source #{@product_name} Server"
msgstr "소스 #{@product_name} 서버의 호스트 이름(&H)"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:80
msgid "&Domain name"
msgstr "도메인 이름(&D)"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:87
msgid "Source #{@product_name} Database &User Name"
msgstr "소스 #{@product_name} 데이터베이스 사용자 이름(&U)"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:94
msgid "Source #{@product_name} Database &Password"
msgstr "소스 #{@product_name} 데이터베이스 비밀번호(&P)"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:101
msgid "&Repeat Password"
msgstr "비밀번호 다시 입력(&R)"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:108
msgid "Source #{@product_name} Database &Name"
msgstr "소스 #{@product_name} 데이터베이스 이름(&N)"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:121
msgid "Migration from previous #{@product_name} to new #{@product_name}"
msgstr "이전 #{@product_name}에서 새 #{@product_name}(으)로의 마이그레이션"

#: ../yast/susemanager_migration.rb:138
msgid "Hostname is missing."
msgstr "호스트 이름이 누락되었습니다."

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:65
msgid "already setup"
msgstr "이미 설정됨"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:67
msgid ""
"#{@product_name} is already set up. Do you want to delete the existing setup "
"and start all over again?"
msgstr ""
"#{@product_name}이(가) 이미 설정되었습니다. 기존 설정을 삭제하고 모두 다시 시"
"작하시겠습니까?"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:71
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:72 ../yast/susemanager_reqs.rb:93
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:120 ../yast/susemanager_reqs.rb:147
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:165 ../yast/susemanager_reqs.rb:185
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:205 ../yast/susemanager_reqs.rb:245
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:268 ../yast/susemanager_reqs.rb:284
msgid "Exit installation"
msgstr "설치 종료"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:86
msgid "Not enough memory"
msgstr "메모리 부족"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:88
msgid ""
"#{@product_name} requires 8G of memory to be installed and 16G for good "
"perfomance. If you continue the product will not function correctly."
msgstr ""
"#{@product_name}을(를) 설치하려면 8G의 메모리가 필요하고 원활하게 작동하려면 "
"16G가 필요합니다. 계속하면 제품이 올바르게 작동하지 않습니다."

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:92 ../yast/susemanager_reqs.rb:119
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:146 ../yast/susemanager_reqs.rb:164
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:184 ../yast/susemanager_reqs.rb:204
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:244 ../yast/susemanager_reqs.rb:267
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:283
msgid "Continue anyway"
msgstr "계속 진행"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:109 ../yast/susemanager_reqs.rb:136
#, c-format
msgid "    Not enough disk space (only %1G free)"
msgstr "    디스크 공간 부족(%1G만 사용 가능)"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:115
msgid ""
"#{@product_name} requires 100G of free disk space in /var/spacewalk to be "
"installed. If you continue the product will not function correctly."
msgstr ""
"#{@product_name}의 설치를 위해서는 /var/spacewalk에 100G의 여유 디스크 공간"
"이 필요합니다. 계속하면 제품이 올바르게 작동하지 않습니다."

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:142
msgid ""
"#{@product_name} requires 50G of free disk space in /var/lib/pgsql to be "
"installed. If you continue the product will not function correctly."
msgstr ""
"#{@product_name}의 설치를 위해서는 /var/lib/pgsq에 50G의 여유 디스크 공간이 "
"필요합니다. 계속하면 제품이 올바르게 작동하지 않습니다."

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:158
msgid "Hostname command failed"
msgstr "호스트 이름 명령 실패"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:160
msgid ""
"The execution of 'hostname -f' failed. The product will not install "
"correctly."
msgstr ""
"'hostname -f'를 실행하지 못했습니다. 제품이 올바르게 설치되지 않습니다."

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:178 ../yast/susemanager_reqs.rb:198
#: ../yast/susemanager_reqs.rb:238 ../yast/susemanager_reqs.rb:261
msgid "Illegal FQHN"
msgstr "잘못된 FQHN"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:180
msgid ""
"The FQHN must contain at least 2 dots. The product will not function "
"correctly."
msgstr ""
"FQHN에는 점이 2개 이상 포함되어야 합니다. 제품이 올바르게 작동하지 않습니다."

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:200
msgid ""
"The FQHN must not contain the '_' (undersorce) character. The product will "
"not function correctly."
msgstr ""
"FQHN에는 '_'(밑줄) 문자를 포함할 수 없습니다. 제품이 올바르게 작동하지 않습니"
"다."

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:240
msgid ""
"The output of 'hostname -f' does not match the real hostname. The product "
"will not install correctly."
msgstr ""
"'hostname -f'의 출력이 실제 호스트 이름과 일치하지 않습니다. 제품이 올바르게 "
"설치되지 않습니다."

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:263
msgid ""
"The output of 'hostname -f' does not match the hostname from a reverse DNS "
"lookup. The product will not install correctly."
msgstr ""
"역방향 DNS 조회에서 'hostname -f'의 출력이 실제 호스트 이름과 일치하지 않습니"
"다. 제품이 올바르게 설치되지 않습니다."

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:277
msgid "Illegal Hostname"
msgstr "잘못된 호스트 이름"

#: ../yast/susemanager_reqs.rb:279
msgid ""
"Your hostname contains upper case characters. The product will not function "
"correctly."
msgstr ""
"호스트 이름에 대문자가 포함되어 있습니다. 제품이 올바르게 작동하지 않습니다."

#: ../yast/susemanager_write.rb:54
msgid "Setup is prepared."
msgstr "설정이 준비되었습니다."

#: ../yast/susemanager_write.rb:59 ../yast/susemanager_write.rb:68
msgid "Setup script output"
msgstr "설정 스크립트 출력"

#: ../yast/susemanager_write.rb:63 ../yast/susemanager_write.rb:72
msgid "Error output"
msgstr "오류 출력"

#: ../yast/susemanager_write.rb:83
msgid "Now you can start the migration process using the mgr-setup script.\n"
msgstr ""
"이제 mgr-setup 스크립트를 사용하여 마이그레이션 처리를 시작할 수 있습니다.\n"

#: ../yast/susemanager_write.rb:107
msgid ""
"<p>Now, the configuration script is running, and it will take some time.</"
"p>\n"
"<p>The script output and possible error output can be watched on the screen."
"</p>"
msgstr ""
"<p>현재 구성 스크립트가 실행 중이며 잠시 시간이 걸립니다.</p>\n"
"<p>스크립트 출력 및 발생할 수 있는 오류 출력은 이 화면에서 확인할 수 있습니"
"다.</p>"

#: ../yast/susemanager_write.rb:111
msgid "Write Settings"
msgstr "쓰기 설정"

#: ../yast/susemanager_write.rb:122
msgid "Now you can either start the setup process directly or exit the\n"
msgstr "이제 설정 프로세스를 직접 시작하거나 다음을 종료할 수 있음:\n"

#: ../yast/susemanager_write.rb:134
msgid "Setup is running. Please wait..."
msgstr "설정을 실행하는 중입니다. 기다려 주십시오..."

#: ../yast/susemanager_write.rb:166
msgid "Setup is completed."
msgstr "설정이 완료되었습니다."

#: ../yast/susemanager_write.rb:169
msgid "Setup failed."
msgstr "설정하지 못했습니다."

#: ../yast/susemanager_write.rb:185
msgid "Setup has been aborted."
msgstr "설정이 중단되었습니다."
